我宣布，「五毛大軍正式係連登、FB出擊，目的係打擊勇士」

一日未撤、追究黑警、釋放義士，我都唔明點解有d傻西覺得已贏，有d傻西係真係以為暫緩係遊行既功勞呀？

69既和平遊行咪即晚比人兜巴聲囉，咁都唔撚明

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新